有冇師兄做foodpanda步兵？

做開中環區，依家得翻3個鐘啲更，無得翻多啲😪
有冇師兄都係咁既情況？

推

Why
唔係好等人洗咩之前

巴打會唔會覺得件制服唔好著？
依家我覺得件制服好唔舒服

依家好多人有做

我覺得ok呀 係就黎夏天怕洗唔切

幾錢per hr

$40/1hr 加$15 張單

開緊工

40蚊 好似唔多人工喎
一粒鍾做唔做到一張單先

師兄邊區開緊工？
中環步兵一張單都無，痴線

平時會有，2張都有機會做到
今日一張都無:(

中西區先有?
你地係學生pt?

我係PT呀
師兄係車手FT?
今日多唔多單？

中上環 第4張 頭先130-3點 完全無單cls

係呀屌 我就係12-3等一張單都無 慘

有單未？

PT車手，而家得啲閪更，又話一定要返星期日
已辭職

依家啲更係好閪 得3個鐘

好似都無咩單呢個星期 :(

有冇手足知道ubereat依家好唔好做？

Kelvin: 中環 walker 系統暫時有問題 很少單給 walker

認真？